#彩虹 1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天

#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天

source?

推到有圖

死黑警又殺人

#黃大仙 #彩虹
1915 彩雲邨豐澤樓黑衫黑褲男士跳樓 屍體被移走 現場有封鎖線 一便衣‼️

推

push

被自殺

豐澤又跳

屌 中肺炎死中共走狗

聽朋友講睇落冇血 巨響前有大嗌 戴口罩有咩袋

便衣咁撚快到現場

好多警車聲

痴撚線

黑衫黑褲

其實彩雲不嬲多便衣，有販毒問題同埋上少少就係紀律部隊宿舍

手足

RIP

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

rip唔好係真

俾班假膠玩得多，依家見到哩兩個圖就嬲

唔好咁老定

黑警乜都做得出

Push

仲有個 有心冇力㗎 條五毛
日撚日都打 手足

聲東擊西

我頭先都聽到係有人大叫左聲 跟住1秒左右就聽到好大地bang咁 之後就睇到有個黑衫黑褲嘅瞓左落地 之後見到冇血 嚇到呆一呆 冇影到相

有無人影到地下有無血？

我都係
有少少燥左
但唔講啦

又係黑狗殺人.............

佢唔係娛樂台啲人咩

好撚驚
沙田又私刑（疑似）
彩虹又跳樓⋯

相啊

想問向邊邊？陳南昌？

其實你地所謂呢班香港警察
究竟要幾時先可以停止殺人
香港人究竟做左乜嘢罪大惡極一定要死？
你地走火入魔連人性都無
世界萬物之靈都不可能原諒你地。

彩雲定彩虹
一個上水粉嶺一個九龍東喎

彩雲，個名太似同近啲人先易打錯

彩雲

娛樂台打唔到 手足

咪日日走嚟時事台打囉

推

Rip

RIP
btw上門比人咬嘅手足唔該
嗌名、位置、搞緊乜
淨係大嗌救命冇人幫到你
麻煩幫我推到比全世界知

sor 我錯，上水嘅係彩園
彩雲彩虹都係九東

港共招數，不斷有人被自殺製造恐慌嚇鳩人叫人唔好再參與反送中

#彩雲
有2隻狗喺彩輝彩華樓，上左5樓，問食蕉單位有幾多人住

仲有個叫「手足（連豬喊）」既會員成日都打「手足」

沙田廣源果度可能就係黑警殺人斷正

屌 我去到條屍都無埋 快撚到呢

cls戴口罩跳樓
黑警一句冇可疑就收隊 證據都唔使

販毒？

推呀

呀沈佢地唔知有無去

服從共狗唔一定發達
同埋共狗有事上嚟少咁啲服從者都冇損失

黑狗死全家

懷疑今日國安做野
廣源係咁岩俾人影到

無可疑

邊個嚟架？

cls

tui

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

高調搞沙田 低調搞彩雲

黑警又殺人

W

班仆街真係好撚煩

A

根本沙田果個如果唔係剛好有街坊睇到攪大
已經同 彩雲邨豐澤樓黑衫市民一樣遭香港警魔滅口

我只係唔明點解宜家被自殺果班人好多都黑衫黑褲
又唔係舊年

好嬲好嬲

無人推, 唔理了

pp

pppp

.

問下有無人睇到跳樓gathering?

黑警死人

好撚好玩 屌你老母

係

查得咁快

呢個沙田果邊

屌你老母死黑警 幾撚時到你班condom仔死
唔好以為自己好撚叻 咁撚落力 拉晒手足下一個咪殺死你囉 點解？因為死人最守得住中共咁撚仆街呢個事實囉

On99999999

圖？

另一個呀peter

Rip

我睇到啲圖係豐澤樓入面天井跳既，又點會走去成百米外既樓搵證人呢

第一句同第二句有衝突喎

黑驚嗌，扮人跳樓前嗌
唔知係殺人定處理屍體

住咗廿幾年都唔知

咁真係沒乜血...

被自殺 案件無可疑
下一個可能係你親友

條友衝出嚟

0p

我都廿幾年，屋企人直頭三十年

自己上google都搵到啦
你估彩雲只係得老人家問題多咩，仲有好多年青人問題架(老人家都有販毒上新聞架)

Thank you!

殺完人就推落樓
不過黑狗越來越癲
有機會係生勾勾扔落樓

有呀

上水嗰個係彩園...
彩雲係彩虹對上

多謝

RIP 手足

中共一向都係咁 黑警有性就唔會做中共走狗

共產黨為保政權有咩做唔出

而家擺明係想 殺哂所有反對佢嘅人

推啊屌

做到野

入面果個係國安都未定

我明白
天其實都比提示世人
報應到中國
武漢肺炎變成全球核武肺炎都唔醒覺

我地凡人也只能夠自救了...

又做野

又有死者被手足
根本連登仔最期待就係有手足遇害

啲假膠係咪覺得自己好撚好笑？？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

手足。

我屌

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

連登仔 個個都係法醫 同 指揮官

有新聞未

up

唔好啊

唔關假膠事
本身扮戇鳩懶係情緒激動咁樣就已經乞人憎
有心點會
某程度上班假膠只係極端啲咁反映俾你地睇你哋有幾撚戇鳩。不過你地又唔撚肯接受，淨係識排除異己靠你班人真係死撚得

住開井字型 表示很小冇血 多數有血 仲會有野痴住地下

日日發生都可以當無可疑
仲要特登上連登屌連登仔
你都好撚野，死賤種

豐澤

又多一隻藍屍假膠衝出黎

Block 9佢啦

如果我有得做管理員實刪佢帳

推 黑警又殺人